上唔到網 求幫手

本人電腦白痴 用緊pccw上網 咁pccw會送個modem 咁岩又上唔到網 我手多多拆哂d線出黎
連埋我自己本身個個router d線拆埋出黎 家陣撈亂哂d線 pccw個modem 又著左個los紅燈 家陣插返d線上去 都係著紅燈 應該點做

Lm

1000

los即係個modem無咗訊號
你睇下條光纖有無屈到或者俾你chok斷咗

交左啦

如果個紅燈係係你乜都無搞嘅情下就突然出現
唔洗諗，打1000 叫師博

我插錯線會唔會著？

唔關lan線插錯事，los關光纖事，你確保條光纖無摺到，無屈到個圈太細，無俾重物壓住就ok啦
剩底就外面事

你唔識睇，你放張圖我幫你睇都得

我睇過無事 我咩都無攪過係無啦啦著紅燈

咁你唔洗搞㗎啦，十成九出面俾人甩咗個頭

但係咁夜點會有人攪 但係唔該哂巴打你先

佢話部機壞左 但換左部機都唔得

D線應該點駁 :-無左說明書唔識駁 駁極都上唔到網

換咗都係有紅燈los?

無啦 已解決modem問題 但router放唔到wifi 聽日買個新router試試佢